終於知道點解泛民去台灣狙擊國民黨

馬英九：很多國家修改憲法延長任期，都沒有好下場

今天在 youtube 看到馬英九之前在課堂上評論任期制度

廢話不多說連結在此：

節錄重點如下：

馬英九：『你看像很多國家修改憲法延長任期，這都沒有好下場的。』

究竟馬英九會不會被習近平列入黑名單呢？

※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 31.173.86.181
※ 文章網址:
推 bignoob: 台獨教父 03/09 16:12
推 tharaohfu: 不愧是台獨教父! 03/09 16:12
推 momo1244: 反正手也握過了 03/09 16:12
→ jajujo: 記者再去問看看 03/09 16:12
推 cheetahspeed: 台獨教父露出馬腳了 03/09 16:12
推 sosa11222002: 五樓無限延長自己屁眼的使用期限 03/09 16:12
推 QBey: 蔣公： 03/09 16:12
噓 madden: 中國人友中國人的玩法,乾x屁事 03/09 16:12
推 Leo4891: 台獨教父馬英九 吱吱還不閉嘴 03/09 16:12
→ kingrichman: 台獨教父 真情告白 03/09 16:12
推 andy90498: 這一定要截圖下來 等以後馬歸化回中國的時候寄給他們 03/09 16:12
→ andy90498: 的報社 03/09 16:12
→ eipduolc: 幹，他講的是誰沒好下場 03/09 16:12
推 simata: 真．台獨教父 03/09 16:13
推 g8330330: 比蔡英文還坦白 03/09 16:13
→ popy8789: 果然是獨派份子 9.2快去潑漆 03/09 16:13
推 meowchen: 握過手之後 開始幫對方裝上死亡倒數了 03/09 16:13
推 AllenHuang: 習近平：我們懷念他 03/09 16:13
推 shadowy41145: 不演了，不演了 03/09 16:13
推 silentence: 貼去微薄 03/09 16:13
→ wastetheone: 台獨教父不演了 03/09 16:13
推 a76126: 不演了 台獨教父直接開嗆 03/09 16:13
→ galleon2000: 好大膽~ 03/09 16:13
推 jigsoso: 沒再跟你演的 03/09 16:13
→ Whitening: 真台獨教父！ 03/09 16:14
推 huijun: 推 03/09 16:14
推 jschen01711: 被我握的也是 03/09 16:14
推 STi2011: 錯賽阿你 03/09 16:14
推 Newtype: 露出馬腳了吧！ 03/09 16:14
噓 Tchachavsky: 嘻嘻 結合 當年死亡之握 準備發功了 03/09 16:14
→ kauosong: 說的很好啊！ 03/09 16:14
推 HyperPoro: 9.2精神要錯亂惹 可悲的生物 03/09 16:14
→ buffetta: 說真心話給你推 03/09 16:14
推 alonzohorse: 真台獨教父 03/09 16:14
推 WestStTeen56: GGGGGGG 我們懷念他 03/09 16:14
→ isaa: 跟你握過手的都沒好下場 是真的 03/09 16:14
→ kuma660224: 糟糕，要被旅遊了嗎? 03/09 16:14
推 Crazyfire: 看來真的是有美國綠卡 講話就更有種了! 03/09 16:15
推 washi54: 我們懷念他 88888888888888888888888888888888888888888 03/09 16:15
推 a6234709: 所以死亡之握要發威了嗎 03/09 16:15

國民黨=表面統一, 暗裡台獨, 難怪泛民去台灣狙擊國民黨